\documentclass[12pt]{beamer}
\usetheme{Dresden}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\author{nac}
\title{Minecraft for Kids}
%\setbeamercovered{transparent} 
%\setbeamertemplate{navigation symbols}{} 
%\logo{} 
%\institute{} 
%\date{} 
%\subject{} 
\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

%\begin{frame}
%\tableofcontents
%\end{frame}

\begin{frame}{Minecraft for Kids}
	\begin{itemize}
		\item vorher im Casablanca
		\item seit etwa 6 Monaten im AZ Conni
		\item Minecraft EDU
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Eindrücke}
	\only<1>{
		\includegraphics[scale=0.1]{IMG_20171211_163243.jpg}
	}
	\only<2>{
		\includegraphics[scale=0.1]{IMG_20171218_163704.jpg}
	}
	\only<3>{
		\includegraphics[scale=0.1]{IMG_20180305_131647.jpg}
	}
	\only<4>{
		\includegraphics[scale=0.1]{IMG_20180305_150434.jpg}
		}
	\only<5>{
		\includegraphics[scale=0.1]{IMG_20180305_150756.jpg}
		}
	\only<6>{
		\includegraphics[scale=0.1]{IMG_20180312_153358.jpg}
		}
	\only<7>{
		\includegraphics[scale=0.1]{IMG_20180312_153407.jpg}
		}
\end{frame}

\begin{frame}{Zukunft}
	\begin{itemize}
		\item Umstieg auf Minetest
		\item Let`s Plays
		\item Präsentation der Welt auf den Datenspuren
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Was brauchen wir?}
	\begin{itemize}
		\item vielleicht einen netten Menschen zur unterstützung
		\item hardware
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Kontakt}
	\begin{center}
		\textbf{sandro@azconni.de}\\
		\textbf{nac@c3d2.de}\\
	\end{center}
\end{frame}
\end{document}